# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: @PACKAGE@\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translation@suse.de\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-10 14:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-08-01 00:20+0800\n"
"Last-Translator: Thruth Wang <lihaow@opera.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/FileUtils.cpp:67
msgid "The filename is required."
msgstr "文件名是必需的。"

#: src/FileUtils.cpp:75
msgid "Cannot open file '%1'."
msgstr "无法打开文件“%1”。"

#: src/FileUtils.cpp:84
msgid "Cannot lock file '%1'."
msgstr "无法锁定文件“%1”。"

#: src/KNfsExports.cpp:476
msgid "Do not use \\000 octets."
msgstr "不使用 \\000 八位字节。"

#: src/KNfsExports.cpp:487
msgid "A quoted value has been found, but no closing quote can be found."
msgstr "已找到引号中的值，但找不到结束引号。"

#: src/KNfsExports.cpp:634 src/KNfsExports.cpp:657
msgid "Invalid export entry in line %1."
msgstr "行 %1 中的导出项无效。"

#: src/KNfsExports.cpp:700
msgid "Invalid export filename."
msgstr "导出文件名无效。"

#: src/KNfsExports.cpp:710 src/KNfsIdmapdConf.cpp:369
msgid "Unable to create the backup file %1."
msgstr "无法创建备份文件 %1。"

#: src/KNfsExports.cpp:722
msgid "Unable to open the export file %1."
msgstr "无法打开导出文件 %1。"

#: src/KNfsIdmapdConf.cpp:312
msgid "Found a section instead of entriesat line %1"
msgstr "找到了一部分，而不是整行 %1"

#: src/KNfsIdmapdConf.cpp:321
msgid "Missing '[' or ']' at line %1."
msgstr "%1 中缺少“[”或“]”。"

#: src/KNfsIdmapdConf.cpp:330
msgid "A section name must preceed the entry at line %1."
msgstr "行 %1 中必须在项之前加上部分名称。"

# %s is either BOOTP or DHCP
#: src/KNfsIdmapdConf.cpp:359
msgid "An idmapd configuration file is required."
msgstr "需要 idmapd 配置文件。"

#: src/KNfsIdmapdConf.cpp:381
msgid "Unable to open idmapd configuration file %1."
msgstr "无法打开 idmapd 配置文件“%1”。"

#: src/NfsExportRules.cpp:59 src/NfsExportRules.cpp:152
msgid "The export option name is required."
msgstr "需要导出选项名称。"

#: src/NfsExportRules.cpp:185
msgid "The export option is required."
msgstr "需要导出选项。"

#: src/NfsExportRules.cpp:203
msgid "Conflict options for the NFS export file are required."
msgstr "需要 NFS 导出文件的冲突选项。"

#: src/NfsExportRules.cpp:408 src/NfsExportRules.cpp:431
msgid "Export option name %1 already exists."
msgstr "导出选项名称 %1 已存在。"

#: src/NfsExportRules.cpp:437
msgid "Export option name %1 does not exist."
msgstr "导出选项名称 %1 不存在。"

#: src/NfsExports.cpp:131
msgid "The export option name may not contain spaces."
msgstr "导出选项名称不能包含空格。"

#: src/NfsExports.cpp:136
msgid "The export option name may not contain '=' characters."
msgstr "导出选项名称不能包含“=”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:141
msgid "The export option name may not contain ',' characters."
msgstr "导出选项名称不能包含“,”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:146
msgid "The export option name may not contain '(' characters."
msgstr "导出选项名称不能包含“(”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:151
msgid "The export option name may not contain ')' characters."
msgstr "导出选项名称不能包含“)”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:175
msgid "The export option value may not contain ',' characters."
msgstr "导出选项值不能包含“,”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:180
msgid "The export option value may not contain '(' characters."
msgstr "导出选项值不能包含“(”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:185
msgid "The export option value may not contain ')' characters."
msgstr "导出选项值不能包含“)”字符。"

#: src/NfsExports.cpp:206
msgid "Invalid export option and value pair."
msgstr "导出选项和值对无效。"

#: src/NfsExports.cpp:283 src/NfsExports.cpp:296
msgid "Invalid export client option string."
msgstr "导出客户端选项字符串无效。"

#: src/NfsExports.cpp:388
msgid "Invalid export client name."
msgstr "导出客户端名称无效。"

#: src/NfsExports.cpp:411
msgid "Export options may not be empty, but an option in the list is empty."
msgstr "导出选项不为空，但列表中的选项为空。"

#: src/NfsExports.cpp:599
msgid "The export path may not be empty."
msgstr "导出路径不能为空。"

#: src/NfsExports.cpp:606
msgid "The export path must be an absolute path."
msgstr "导出路径必须使用绝对路径。"

#: src/NfsExports.cpp:619
msgid "The input client list may not be empty."
msgstr "输入客户端列表不能为空。"

#: src/NfsExports.cpp:881 src/NfsExports.cpp:911
msgid "The path in the export entry may not be empty."
msgstr "导出项中的路径不能为空。"

#: src/NfsExports.cpp:889
msgid "The list of entries to set may not be empty."
msgstr "要设置的项列表不能为空。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:116
msgid "The idmapd entry name may not contain spaces."
msgstr "idmapd 项名称不能包含空格。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:121
msgid "The idmapd entry name may not contain '=' characters."
msgstr "idmapd 项名称不能包含“=”字符。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:126
msgid "The idmapd entry name may not contain ',' characters."
msgstr "idmapd 项名称不能包含“,”字符。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:131
msgid "The idmapd entry name may not contain '(' characters."
msgstr "idmapd 项名称不能包含“(”字符。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:136
msgid "The idmapd entry name may not contain ')' characters."
msgstr "idmapd 项名称不能包含“)”字符。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:170
msgid "Invalid idmapd entry and value pair."
msgstr "idmapd 项和值对无效。"

#: src/NfsIdmapdConf.cpp:178
msgid "The idmapd entry must be in the form 'entry=value'."
msgstr "idmapd 项必须采用“项=值”格式。"

#: src/NfsIdmapdRules.cpp:68
msgid "The idmapd entry name may not be empty."
msgstr "idmapd 项名称不能为空。"

#: src/NfsIdmapdRules.cpp:77
msgid "The idmapd section name may not be empty."
msgstr "idmapd 部分名称不能为空。"

#: src/NfsIdmapdRules.cpp:207
msgid "An idmapd entry name %1 already exists."
msgstr "idmapd 项名称 %1 已存在。"

#: src/NfsIdmapdRules.cpp:420
msgid "Section information for %1 already exists."
msgstr "%1 的部分信息已存在。"
